覺唔覺有啲隨傳隨到嘅朋友好幸福

屋企冇煮飯 突然想食糖水可以即約到
三個字屋企樓下糖水舖等

好羨慕
我無朋友

做你朋友

我即到

兵？

我有

有好兄弟 即興約
肯會出黎飲野吹水
無論失戀 工作煩惱 悶
日日打機吹水

熟既話真係無所謂
唔熟但expect人隨傳隨到既話，不了

除左中學 呢d朋友仲會邊到識到

有啲人仲可以好多下場 岩岩同你食完下午茶就接住同其他人食晚飯 之後又即興搵到另一班飲野玩game打牌唱k

羨慕

gay就gay啦 好兄弟?

能成為密友大概總帶著愛

到底點做到

大家都要住係附近
真係得中學同學做到

bb

覺唔覺有朋友好幸福

真 一句即刻乜都唔做就出嚟。。。。

有佢住我屋企隔離
成日玩即興

豬仔

販冰兵

我都有好幸福

水可能未必日日吹 但你知即興約佢一定出現

即興得都熟架啦 嗌個唔熟嘅出嚟你眼望我眼 尷尬到

冇中學你唔揀啲太遠嘅學校 唔難識到住附近嘅人

咁係有啲人特別外向 sociable 架嘛
但朋友貴精不貴多 知邊個會係你有難嘅時候扶你就得 其他逢場作戲架姐